Как работать с серером:
Запустить проект.
Чтобы запустить сервер введите Start
Чтобы остановить сервер введите Stop
Прослушивается только loclhost{port}:/architecture
Полный функционал сервера описан в приложенном файле docx